光復香港，時代革命，就在今天

風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還！

自六月至今，兄弟且戰且退，每日折損，但亦換來更多支持。

連同昨夜黃大仙一役，不單充分証明黑警已失控，亦連帶影響家人助長其氣燄。黑警三番四次攻入民居，無差別的攻擊，已經激起民憤，禍及老幼，更差點奪起無辜民眾的性命！

萬事俱備，起義之日已到。今晚子時起，將是我方反攻之時。

禍必及妻兒！

今敬告各路義士，先行將軍澳、後入港島。之後分途出擊，直指各地警局、宿舍，以Hit And Run 之策，誓要雞犬不寧！將戰線延長到8月5號，迫使全民大罷工！再總動員進攻！

現呼籲各區民眾務必在義士攻狗竇之時，給予充分支持！

將2019年8月5日載入光復香港史冊！

祝武運昌隆！

推！